# Мобильный клиент для сервиса Муравейник Mrvk.pro

## Ссылки

- [консоль Google Play](https://play.google.com/apps/publish/)
- [консоль Firebase](https://console.firebase.google.com/)
- [консоль Fabric.io](https://www.fabric.io/)

## Changelog

### v1.1.6

1. Добавлены проверки прав на доступ на запись в файловую систему.

### v1.1.7

1. Подключен логгер Crashlytics. База привязана к Firebase и Fabric.io.

### v1.1.8

1. Исправлена ошибка в LocationService.
2. Добавлена информация в логах Crashlytics.

### v1.1.9

1. Улучшено количество и качество фотографий в отчете

### v1.1.10 - v1.1.11

1. Доработана поддержка старых версий Android
2. Улучшено позиционирование по гео координатам и расчет расстояния между точками
